（認真po) 攬抄巴入

想知你比人扑完之後點解仲可以咁氣定神閑咁去自拍

如果你真係可以咁勁，你應該係去做醫學研究對象，而唔係做攬抄巴

定係做攬抄巴食人血饅頭可以搵多啲錢

又出嚟吠
波台分化狗

懷念爺爺都可以自拍，點解佢唔可以

真
唔自拍點搵更多水魚課金比佢

Cctoy不願面對嘅事實

又block多隻

又話瞓喺條街暈咗好耐先有人救

拉

情節一鳩樣抄橋抄埋民主黨

攬炒巴身體好啫，人哋比人打完都企得定，證明佢體能好，有決心
波台狗做唔到

你思路清晰到

勁似萬聖節嗰啲化妝

條友畀人踢爆呃錢之後eq勁差，唔知點樣去做lobbying

同你玩思辯好易跌入你陷阱

執咗波台係咪？

咁人哋係有商業頭腦 樓豬唔好葡萄啦

其實比人扑，同收人錢袋袋平安有咩衝突？
比人扑唔可以收埋d錢？
有冇ching解答？🤔🤔🤔

推到cctoy護主狗回應

我都想打佢一身啦